今晚鄭敬基上毓民踩場

教主fb

今晚十時，鄭敬基踩毓民場，萬勿錯過！

點撚解要endors 教主

而家聽緊鄭敬基個Youtube show.

推

有咩問題，你唔鬧杜汶澤？你唔鬧梁天琦？

毓民，無興趣喎

幾時搵佢班建制派兄弟, 一齊屌鳩班泛民, 一定好精彩

聽咗一陣無咩興趣

請Follow多事男人

鄭中基吓話？

支持，幾好睇

毓民立場我唔buy 但做人真係唔錯

黃色娛樂圈

佢個淺黃徒弟真係影衰佢

其實香港仲有班熱心人係疫情下用唔同方式抗爭緊

但奈何呢班人永遠只係你抬頭望一眼就走唔會記得既人

我諗佢地個po如無意外同上幾次一樣都係等沉底

【多圖】我哋嘅第二次

支持

未訂閱嘅快啲CLS支持多事男人同myradio

毓民話請緊王喜下次上嚟

選舉近了